如果情人節收到呢一份禮物應該開心定唔開心好

正版Chanel ‘紙袋’

點先會送d咁嘅嘢

好想知幾錢

幾百掛

呃鳩啲唔識野嘅男仔送俾另一半

條友靠害

情人節攞出街都特別精神

啲女收到實嬲到噴火

巴打想分手又唔想開口可以送呢份禮物

淘寶野

幾好創意